今晚有啲凍，有冇巴打陪我傾計

......

冇

絲打，想傾咩啊

傾下啦

Why

我絲打黎架，長州呀

我開po傾計架嘛

熱到hihi

氹我開心

最低18度喎

我成日都想知
住長洲係咪基本中成條街嘅人你都識

點氹

我去camp咋

死camp狗

係

好熱

27度凍你老母呀？

我屋企冷氣威力大

聽朝18度，着多件衫

好 thx😘

咁你閂細啲囉

其實我依加開緊冷氣 邊忽凍？

搶生意？